有冇用左肥媽首歌做手機聆聲?

自從用左佢首歌做聆聲
咩call都唔會miss

#呀～死黑警

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

不了

五大訴求!!!